根本反對安樂死嘅人就係冷血

當一個人已經冇能力自由走動，
冇能力照顧自己，
再加上一路受病痛折磨，
食唔到又訓唔到，
而病情又已經不可逆轉嘅話，
同坐喺到等死有乜分別。
點解唔可以早一步解脫…

究竟可以點樣爭取安樂死合法化

同意

連自己決定生死嘅權利都冇，算乜文明社會

可以點做

香港有行被動安樂死(病患者不再接受治療)
但大家唔覺得係安樂死

打俾鍾國斌議員

呢種唔係叫安樂死 係叫等死
安樂死係可以自行選擇死亡

同卜心

咁係咁解

人口老化，冇你班後生做狗，邊度補充到勞動力，想死冇咁易

唔係我想死

認真，搵鍾國斌

但同病人想要嗰種安樂死唔同
大家唔覺得係安樂死好正常
本質上都唔同

你支持槍權咪等如支持埋安樂死囉

扭曲安樂死定義

係咪即係末期癌選擇不再接受治療，要等病發痛死，都唔可以選擇舒服d既安落死?

唔好等老，我而家都想安樂死 無前景無前途

而家嘅香港，係

點同 ？

安樂死得嘅都病到做唔到嘢啦

問題係邊個幫個病人做安樂死姐
如果係個醫生 會唔會令佢覺得間按殺左人

利申 支持安樂死

繼續接受折磨至死,一啲都唔安樂